入面有仇人，衝入去先有意義

同唔同意